7月過左一半 香港都冇落過雨，但中國就落足一個月雨，代表咩？

代表抵撚死羅

推啦

昏迷左好耐？
香港無落雨？

諗起香港落左一日都仆街

觀塘道變左小三峽

有落過雨架7月, 不過係地區性及唔大, 暴雨就真係無

唔覺有
個少少當冇啦

車公：天網恢恢 疏不漏，

因氣全球變䁔令氣候變化而產生嘅極端天氣

暖化撚成日都話近岸浸哂TIM
西環去左海底未?!

香港點落都無咁大鑊啦四圍都係海

香港從來唔會浸多過2日

代表唔買東江水你地香港人等住渴死啦！

南水北調

樓主自爆左唔係住香港

因為港英政府設計嘅渠務系統

上兩星期有落
台灣一樣都冇雨落 呢兩日先有

惟願公平如大水滾滾，公義如江河滔滔。

今日15號
上一個星期=14日
會唔會係唔係7月落呀

7月我真係冇印象有落

點解呢？

連雨水都畀支那搶撚咗去

71有落

個少少

上星期朝早間唔中有大雨之後就冇啦

多咗個觀塘水庫

水為財
自己諗下

見財化水

今年好似都無打過風

屌，你浸得果1日半日，人地要浸成個月入哂味，好似泡菜咁

開源道真係開左好多源

父蛇智力都係得少少🤏

代表副熱帶高氣壓長期佔據華南沿岸及南海，令梅雨槽一直處於長江流域。

如果香港唔落雨, 換黎長江繼續可以落爆,
我願意十年香港唔落雨

就算狂落，相信港英留落黎既基建應該頂得住

以前最多係深水埗未整好排水渠，另新界打鼓嶺，因為深圳水庫成日唔通知就排洪，浸到仆街

国安法嚴重漏洞

咁你都應該當無腦

落雨唔一定代表的唔好 係人喎先會好似大陸咁

代表準備定多啲錢買水
人地蟹貨

天遣

fake news

因為香港排洪好炸
中國？排洪做咩？人死左再起過
GDP go go go

支那又要拎東江屎水打飛機

你活喺平行時空？7月冇落過雨？
前日先落完wor

如果真係連日暴雨先做到
但香港起左唔少地下雨水池
普通8號風球黑雨都應該入唔到海底住

東江水當造、大特價。

父哥又柒

依家地下啲磚黐曬膠水，冇得去水可能唔同講法

跳舞粉？

代表環境污染嚴重 氣候反常 地球就玩完

咪能屈

水為財 中國發大財

天氣咁熱
都想落吓雨

外國電視睇到RTHK32 咩

日日熱撚到，遲早蒸熟

港英年代水利工程做得好

水為財，者係中國已成最大贏家
港獨收皮，好似係

今年算少呀暫時
風都係打咗一個。

代表香港好熱

中國聲稱零確診
但係又水浸又地震

同一個國家竟然有兩種天氣，個天已經犯咗國安法

牆內一遍習國

早兩日先有落過雨

報應黎

好羡慕中国, 唔洗驚制水.

賤種真係賤種 咁多年冇變過

妖 人地火命政權唔夠水
香港作為一個市
捐下水比三峽都唔得？

代表香港好熱.....

旁邊係海/河係某國無阻水浸(見識過)
河岸過過河面4 5米, 仆你個街成條路都可以水浸既, 仲要唔係落暴雨
排唔排到水睇你基建好唔好, 香港有唔少蓄洪池

因為大陸 呢個母親

見到香港比國安法搞到咁 好傷心

哭撚左 日日都哭

因為香港有國安法 中央保護咗香港

(咁濟)

一國兩制有效執行

依家天氣根本唔正常

中国中部就暴雨
北面就落冰雹
日本九州又係暴雨

香港就間唔中落少少雨 其餘時間勁猛太陽

台灣又係 早兩日溫度去到38度

屌你長江個少少水算咩撚野落雨

中國14 億人要用水 ，一年365 落雨，都係啱啱夠用

屌你老母中國連落雨都要搶香港嘅

大陸係真•海之戀

水為財
而家係專重一國
先開恆水喉射住佢

唔撚落雨係咪唔正常?

上帝：洪水滅支

原來今年未打風

仆你個街 串柒我父哥？

柒柒地認錯咪算囉 改翻大雨

警告大家唔好反父

代表香港都係要飲東江水

幾時極端到香港全年平均氣溫10度啊
好熱好辛苦

其實香港太少雨唔係好事
水塘係極依賴雨季儲水

代表hk is not china

中国冇錢
水為財
呢個係神嘅指引

香港人 要節約用水 香港可能會降雨🌧️量大減。

冇颱風黑乳想放假都難

代表中國人好自私 搶晒D雨水

惟願公平如大水滾滾

使公義如江河滔滔